鯉躍熱內盧係咩意思？

乜巴西d魚仲未死晒咩

熱內盧即係龍門，鯉躍熱內盧即係解巴西人踢波好勁，鯉躍龍門

有道理